🎉Itzy🎊成員 LIA有冇整過? 定化妝幫助

對比個張都有少少妝
但都算認到既

姐係有冇整?

本身個兩張都好靚

一樣樣 冇整過

是撚但啦 都係唔靚

尊重啦

我都覺 個樣怪怪

好係你呀

我覺得幾正

個鼻第一眼就覺得好撚怪

我估淨係整左額頭

應該整過下個鼻

唔整cute啲 自然美

同感
做多左